「素人聲明」7.28 將軍澳反送中大遊行

7.28 將軍澳反送中大遊行

我們是一群民間自發，沒有任何政黨背景的將軍澳素人。不撤不散，十八區遍地開花，將軍澳人決定召集728 將軍澳反送中大遊行。

日期：7月28日
遊行路線 (待定，正申請不反對通知書)：寶翠公園 -> 寶林北路 (經將軍澳警署對出) -> 寶寧路 -> 將軍澳政府綜合大樓 -> 坑口文曲里連儂牆 -> 將軍澳單車館公園

1. 遊行目的

重申五大訴求：
徹底撤回修例
收回暴動定義
撤銷至今對所有反送中抗爭者控罪
徹底追究警隊濫權情況
以行政命令解散立法會，立即施實行雙普選

有鑒於連日來有傳媒對抗爭者的抹黑，我們尊重新聞自由，但亦在此抗議媒體失實報導。希望傳媒作為具監察力量的第四權，秉持專業精神為市民作持平報導。

2. 與「將軍澳7.21大遊行」之關係

區政聯盟及將軍澳民生關注組 (下稱該政黨)所舉辦之「將軍澳7.21大遊行」，和我們並沒有任何關連。該政黨於7月7日發佈有關「將軍澳7.21大遊行」資訊之前，並未有與我們溝通，團隊亦毫不知情。該政黨曾潛伏於遊行籌備群組內，隱瞞其身份，令團隊對其目的存疑。我們考慮過與其溝通，但礙於該政黨有失誠信，最後決定放棄協調。因此我們重申，是次「728 將軍澳反送中大遊行」 是民間素人自發，拒絕為任何政黨作宣傳或選舉造勢。我們歡迎任何同路人同行，但請各政黨自重。

3. 有關路線安排

暫定路線不會途徑TVB。TVB位置遠離市中心，缺乏補給、退場路線。為保障當日遊行人士安全，商討後決定遊行集中於市中心。然而TVB對抗爭者的報導手法偏頗，將軍澳人絕不容忍，抗議傳媒失實報導仍作為主要訴求之一。

今次遊行由Hang Ng於7月4日初次提議，到我們一班素人團隊組織起來商討，短短的一星期有賴各個將軍澳群組、連登巴絲的意見。團隊並無政黨支持，亦缺乏經驗，希望大家多多包涵，會繼續聆聽各方聲音。

不撤不散，728見！

一眾將軍澳人敬上
2019年7月9日

推

將軍澳人TG GP:

將軍澳人7.28遊行TG channel:

我無野講

歡迎各方提問

推呢個
同時要plan下如何參與盡tvb function

政黨請自重 面斥不雅

繼續推

我地不求一步登天，但求百屌成材

連登仔提醒我地唔入tvb係絕對收到既

推呢個

政事台無人睇

真

去時事台再post過啦

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

「遍地開花」7.28 將軍澳反送中大遊行

push

樓主, 今次鬧咗雙胞胎, 文宣一定要做到好足夠
尋日唔係 Hang Ng 話兩邊合作番721咩? 後來又發生咗咩事?

而且有咩事都會畀人分化, 要好小心

冇人push

嘩 第二點真仆街！

Push

想知咩事既巴絲：
《7.21將軍澳遊行》疑似為政治宣傳，各位睇路